理大今次絕食完全多鳩如！泛民式階段性退卻笑死人 369

呢單「抗爭」真係好有趣，首先理大學生會將一半民主牆變成「連儂牆」，廢除咗大部份守則，其後校方要求學生會「還原」民主牆，否則校方就會管理改變咗用途嗰一半民主牆，之後有學生絕食，然後有飯民議員到場聲稱學生及出聯署，到頭先學生會終於肯「還原民主牆」，停止絕食。咁有幾樣嘢本隊長真係諗唔明。

第一，民主牆本身已經可以讓學生自由發表意見，學生會將一半民主牆改成連儂牆，限死咗個主題，其實咁做先係「收窄」咗言論自由，校方要求「還原」真係唔合理咩？

第二，學生會明明知道「還原」民主牆就可以有返民主牆全部嘅管理權，咁點解仲要絕食呢？到今日學生會同意「還原」民主牆以及停止絕食，其實搞咁大場大龍鳳究竟係想爭取啲咩呢？中間絕食嗰下「升級」，係咪多餘呢？

有無人理解到，可以解釋我聽呀？.？☹

轉貼至狙擊政棍小隊 fb

理大學生會會長王𩓙恆主張返回學聯建立大台

多名親建制團體「珍惜群組」成員約下午四時到理大校園「踩場」示威，並大肆批評學生，其後向校方代表遞交請願信後離開。另外，23名泛民立法會議員聯署致函理大校長唐偉章，要求對方盡快與絕食學生會面，以理性方法解決問題。

一日內已經有23條泛民聯署，你話條莊唔係泛民背景真係無人信

之前本土莊出事幾可泛民咁快有聯署？唔好話聯署，反應都未必有

有冇人話我知絕食既原因係邊到？

人呢？

理大孔子學院既課程是否還可以當理大本科生學分？

神駒又中

算啦 呢到咁多人黃屍 你覺得佢地會答你咩樓主

理大學生會個聲明有無提連農牆依家係咩狀況? 存在定取消左?

關囝呢